時常欲言又止 回復淡然日子

也許相處更容易

A09

前路走不要退

女人好煩

蝦娜

連女人都接觸唔到

溝係要用吸引 唔係一味對佢好
過份付出就唔會珍惜你

翻下intern都有啦
ching怕醜？

求指教

付出愈多愈難離開
引導佢付出 同時你唔係咁易得到

Ching溝女專家

專心旅行啦

有冇例子

玩兩日就走
得個島仔有咩玩

魚蛋

太多傷心的故事 想開口已太遲

食完

你為何還未講我知

塞呀

冇女屌

真人有女扮啦